有冇人試過第一次食爆珠煙，唔記得整爆粒珠

如題

無

冇